發覺自從美斯c朗時代起，除咗皇馬拎冠外，淘汰巴塞嗰隊最後都拎冠軍

08年c朗曼四強淘汰巴塞拎冠 有美斯
09年美斯首冠
10年國米四強淘汰巴塞拎冠 有美斯
11年美斯二冠
12年車四強淘汰巴塞拎冠 有美斯
13年拜四強淘汰巴塞拎冠 有美斯
14年皇馬拎冠 有c朗
15年美斯三冠
16年皇馬拎冠 有c朗
17年皇馬拎冠 有c朗
18年皇馬拎冠 有c朗
19年利四強淘汰巴塞拎冠 有美斯
20年拜八強淘汰巴塞拎冠 有美斯
21年鈀十六強淘汰巴塞 有美斯。。。

2021要打破了

一早訓身買左聽晚巴黎贏拜仁

博一博希望得

55波巴黎咁冷門

可惜今時今日的巴塞。。。。。

起碼仲有機會拎西甲
國王盃入決賽

西甲差一分

買左巴黎冠軍

我唔貪心贏到拜就得

真心有機

今年皇馬拎冠

呢個最大阻力

無C朗唔計